全球登報件事有冇諗過申請健力士紀錄？

入到健力士紀錄就會記錄係「健力士世界紀錄大全」，「健力士世界紀錄大全」每年會出版一次，同埋又有機會係電視節目或者博物館講，咁又可以make noise

紀錄要有數據架嘛
個數值係咩？
例如保持跑9.58
9.58呢個number先係個紀錄

保特

200萬人上街入唔入到？

200萬人上街政府都唔撚理就一定入到